surface pro6好唔好用㗎？

諗住換電腦 surface pro 6 會唔會係好選擇？返學上堂用下 同係屋企睇下youtube咁

10月公布新surface wor

咁唔買住啦 等新機

有無收到料會有咩新機

無
我都想知

如果佢出surface book 3 我就買 surface book 2

唔知會平幾多

出下一代 上一代機價會唔會平過大學價？

好多都係直接落架廢事自己打自己影響新機銷量

Microsoft依家興年半出一部新款 pro6 你等新機可能要等到3 4月喎

我等新機出左 就買pro6

就出7

等得就當然冇問題啦 網上d人都話預下年6月先有 返學要用就好難等啦

我都等住用
我意思係發佈左新機就買

電少到仆街用唔到幾粒鐘

surface book可能有amd apu揀

我個人等緊snapdragon 8cx 行 window 10 好似envy x2 咁

用緊surface 第幾代？

Microsoft吹到十幾個鐘 d人實測都差唔多十個喎

諗緊surface pro 6定ipad pro 路過留名

到時去高登個d買？知唔知大學生program會唔會更新？

10月2發佈會 你當11月尾香港賣街

真電腦vs 平板os

依個就係唯一要考慮嘅野, 如果唔係應該閹割版新ipad 就算數

利申: 應該主要係睇notes 同做文書類功課

好似第五代之後 問題少左
可以正常使用

如果用黎做功課就surface
ipad淨係可以用黎睇notes jot notes
做功課又要睇journal又要用word又盛，ipad好難同時做咁多野